呢幾日啲黑警冚家剷狗唔放催淚彈真係好奇怪

呢幾日啲黑警冚家剷狗唔放催淚彈真係好奇怪
平時一落車好似啲狗屙尿咁樣周圍射

之前以為自己有民意支持

我講到口臭
佢地放催淚彈只為區選製造暴亂同止暴制亂假像
放彈你估唔駛錢
區選完我就講左佢地短期內唔會再放
結果比我講中左
睇多一星期
我估一星期內都唔會再放
正如之前我估10月前政府未試過股市開市時段放火同封站一樣
政府野實在太易估

另外講多少少
新加坡聽講會懲罰反對選民
支共睇來短期內唔會整返好交通燈
尤其全黃區域